SSD出事定windows問題?

呢幾日打打下機
轉場位會卡死,之後彈藍mon
重新開機後讀唔到SSD，變左用HDD boot

姐係點？ 係咪隻SSD就死
重裝windows有冇得諗？

一樣問題
應該係os

巴打又係咁？

首先係你自已簡repair定點先？

佢藍mon 自動reboot，之後就咁

我都係用 SSD ，間唔中都有咁，有次重話 repaire 唔到； 我 reboot ，又冇問題照入 windows；你可用 ssd tool 測試個 health

會唔會係接觸不良?
如果仲係保養期可以直接拎去checkcheck
利申：唔太知，留名學野

應該係windows出事呀